［國際零支持］加泰獨派內部釀分裂

西班牙加泰羅尼亞正在蘊釀獨立之際，卻傳出「獨派」內部陷入分裂的消息。自治政府的商貿部官員在報章撰文指，要求政府反思現行的策略是否可行及後果。

該名官員為維拉（Santi Vila），他在當地報章《阿拉報》發表評論文章，促請親獨立陣營反思單方面宣布獨立，能否達到預期中的效果以及其所帶來的後果。前自治政府主席馬斯向英國《金融時報》表示：「普伊格登莫尼特不應想着如何宣布獨立，而是要想應要如何達到。」

有學者分析指，加泰自治政府已漸漸失去國際社會的同情及目光，若然他們宣布獨立，馬德里政府或會乘機以更強硬手段對付自治政府。

沒有歐盟，聯合國，美國撐腰，已經攪唔起

垃圾東方又cut 前cut 後
He added: “We have won the right to be an independent country.[/b] The question now is how do we exercise that right, and here obviously there are decisions to be taken. And these decisions must have one objective in mind: [b]this is not just about proclaiming independence but about actually becoming an independent country.”

on.99

樓主陰險

樓豬好賤

因報

諗起諸葛誕

加泰都有本民青熱普城